\documentclass[11pt,a4paper,oneside]{article}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{courier}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{listings, multicol}
\usepackage{color}
	\definecolor{lichtgrijs}{rgb}{0.98, 0.98, 0.98}
	\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.4,0}
	\definecolor{dkred}{rgb}{0.45,0,0}
	\definecolor{lichtgrijs}{gray}{0.95}
\usepackage{longtable}
\usepackage[top=.7in, bottom=.9in, left=.8in, right=.8in]{geometry}
\usepackage{import}
\usepackage{fmtcount}
\usepackage{parskip}
\usepackage{multirow}
\usepackage{titling}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{mathtools}
	\DeclarePairedDelimiter{\ceil}{\lceil}{\rceil}
\usepackage{import}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{paralist}
	\let\itemize\compactitem
	\let\enditemize\endcompactitem
	\let\enumerate\compactenum
	\let\endenumerate\endcompactenum
	\let\description\compactdesc
	\let\enddescription\endcompactdesc
	\pltopsep=\medskipamount
	\plitemsep=2pt
	\plparsep=2pt

\newcommand{\todo}[1]{{\color{red} \textbf{#1}}}
\renewenvironment{itemize}[1]{\begin{compactitem}#1}{\end{compactitem}}
\renewenvironment{enumerate}[1]{\begin{compactenum}#1}{\end{compactenum}}
\renewenvironment{description}[0]{\begin{compactdesc}}{\end{compactdesc}}


\title{Vergadering 9}
\author{Team Edran}
\date{28 april 2014}

\begin{document}

\maketitle

\textbf{Plaats \& tijd:}
Bij Laurens; 14u30-16u00\par
\textbf{Afwezig:} Robin Praet: Doktersafspraak\\
\textbf{Afwezig:} Wouter Pinnoo: Dubbele boeking \par
\textbf{Agendapunten:}
\begin{itemize}
\item \textbf{Mijlpaal 3:}\\
\begin{itemize}
\item Het registeren van auto's moet nog gebeuren.
\item Bug in mijn Auto tabblad.
\item Bug bij het veranderen van een gebruiker's adres.
\item Verder is alles in orde.
\end{itemize}

\item \textbf{Mijlpaal 4:\\}
Aangezien het einde in zicht is en het grote werk gedaan is zullen vanaf nu alle puntjes die gedaan moeten worden op de github issuelist geplaatst worden. Het is de bedoeling dat voor Donderdag iedereen zichzelf issues heeft toege\"{e}igend en dat zo alle issues gedaan worden. 


\item \textbf{Beheer tabbladen:\\}
De beheerspagina moet herzien worden: tabbladen zouden andere namen moeten krijgen en sommige mogen zelfs weg.

\item \textbf{Zones:\\}
Zones zullen nu toch gebruikt worden. De functionaliteit bestaat al.

\item \textbf{Templates:\\}
Aan de beheerskant moet er nog een keuze zijn welke templates gebruikt worden voor wat. Gekozen templates mogen dan ook niet verwijderd worden.\\
Het gebruiken van templates gebeurt nog steeds niet.


\par\item \textbf{Volgende vergadering} \\
De volgende vergadering zal vastgelegd worden met een doodle. Gilles zal contact opnemen met de begeleiders zodat zij ook op de hoogte zijn. Ze zullen ook uitgenodigd worden op de Doodle.

\end{itemize}

\end{document}
